滅煙隊麻煩入一入嚟。

最近嘅運動開始趨向玩快閃，打陣地嘅機會越來越少，意味着滅煙出動嘅機會越來越少，開始覺得自己做唔到嘢，因為自己冇機會出，會唔會有人都一樣感覺，一齊討論圍爐下。

係時候轉職

其實係

但隨時Ready滅煙Gear
豬咀 頭盔 手套 水樽/水袋

而家會拎多個急救包 去做急救

真係做消防甘